[逐字稿]台灣流亡手足指警方涉輪姦 被自殺者家屬遭禁聲

(朋友打咗篇逐字稿 代post)

為聲援香港的反送中運動，台灣228關懷總會等團體10月25日舉行「港鐵太子站追悼牆台灣重建」啟用記者會。
蘋果直播重溫：

X先生發言逐字稿：

我在這裡先謝謝台灣各位對香港的支持。

我是一個參與了衝擊立法會的示威者，因為這件事而逃來台灣。我來這邊也是不能完全脫離白色恐怖，很諷刺，這個公園是紀念二二八事件死難者的地方。

香港現在還是籠罩在白色恐怖之下，甚至我現在也很擔心未來會不會遭人跟蹤，以及香港家人的安全，所以請原諒我還是把口罩戴上。

我自己也去過新彊，(現場有維族人)我想作一個懺悔，兩年前去新彊時我認識了一位維族青年，跟他一直很好聊，平常在WeChat上面聊天，就是大家所知道的被中共監控的一個通訊軟體。

兩年前的某一天，我在臉書上看到新疆有集中營的新聞，我截圖發給他，問他這是不是真的，他只說了一句：請你不要害死我。那天以後我從任何渠道都找不到他，他的朋友圈也沒有更新，我發訊息給他都是已讀不回。

這是為什麼我會站出來反抗的原因。我看見中共的恐怖，對人民的威脅。我不想香港也這樣。

大家這四個月以來也看到，香港政府利用警察去打壓示威者，這個情況真的很嚴重。我在這邊只能透過直播去看到香港的情況，心真的很痛，因為我只能看著，什麼都不能做。

我的團隊和我個人有接觸到一些受害者，一位女生的家人跟我說，她(女兒)被抓去了新屋嶺，有四個以上的警察輪姦，那個女生其實才國中生而已。這件事以後，她自殺了四次，都很幸好的給家人攔下來，她現在每天都是要吃很強的鎮靜劑，去控制情緒不要太激動，整個人迷迷糊糊的。

當我以為這只是一個案例而已，然後我們開始接到第二個，第三個。。。男生也有。。。(哽咽)

以前我對香港警察的印象很好的，因為我覺得他們是維護社會公義的人，但是831事件還有這些消息的流出，讓我對他們是徹底地死了心，我是想不到會有這種事情發生。

就說我知道的另外一件事情，大家看到這邊有很多紀錄吧(指向後方)，浮屍、跳樓的，我們都說是不是被自殺的，為什麼這麼多人，沒有一個的家屬站出來說話。

原因很簡單，我們有接觸到其中一個(被自殺個案)的家人，受害者屍體被發現以後，立即拿去火化，連普通的葬禮普通的追思會也沒有。

他(家屬)說黑警來了他家巡了很多遍，然後放下一些東西，不知道是不是監聽器。然後(黑警)對他說，如果你敢說出去的話，那你的兒女也會遭到不利的對待。

我們能看到，白色恐怖現在真的存在於香港的，光是說大家知道的，在很多遊行以前，那些發起者那些議員被政府買通的黑社會去襲擊他們。

很多遊行時間未到以前，已經有很多防暴警察在那邊，放催淚彈，企圖阻嚇和平示威者出來，讓我們害怕。

但其實我們很想告訴他們(政府)，我們一點也不怕。

我今天站出來其實也想了很多，我很怕自己在這邊會有人滋擾我，但如果我今天不站出來，是不是就給白色恐怖降服了。

那當然不行。

我希望大家能持續關注香港的情況。香港很多人用生命去控訴這個政權，我們都應該去尊重，去紀念他們。

雖然這一刻可能受害人家屬不能站出來，我請求他們好好活下去。好好活下去把歷史說出來。

謝謝。

推

兩年前的某一天，我在臉書上看到新疆有集中營的新聞，我截圖發給他，問他這是不是真的，他只說了一句：請你不要害死我。那天以後我從任何渠道都找不到他，他的朋友圈也沒有更新，我發訊息給他都是已讀不回。

佢咁樣講出來會唔會又害多次人

push

可能會 支那啲big data

我地一定唔可以忘記犧牲既手足
寧化飛灰 不作浮塵

推
屌佢老母死黑警

痛心疾首

諗起有白警
大家仲係度讚咁先係警察

然後個個係度屌tvb fake news
到人地吹雞send email比廣告商居然冇人理( click幾下都冇人做)

到tvb又拍警匪劇吹奏警察又問點解tvb仲未收皮

香港人記性得幾日

黑警死全家

講就凶狠 做就碌撚

屌

Push......

。。。。。

唔該哂樓主

核彈

推！

推推推

Push

輪姦可威脅, 打殺人一樣可以

香港已經冇左法治

攞正牌輪姦

黑警我屌晒你地老母

屌呀仆街..

tui

pish

強姦犯

殺人犯

Pish

唔想接受呢d係事實

diu⋯ 推

港豬都未識反抗

有能力既，搵機會去大使館求救最驚既係被人監視住，一世被比人威脅住，隨時想姦多次就姦多次

拎廁所板既可以去乜嘢大使館

831

Up

推啊

推比多啲人睇

屌拿星見到都嬲
點解見到隻正常啲嘅狗
啲人可以大叫我愛你呀sir

點對住比人姦、殺既手足

如果我們妥協，
死去的朋友不會原諒我們

一個係黑警 全個狗隊係黑警

輪姦 殺人棄屍

我覺得兩年前已經捉走左

已經變成新疆

其實呢D真係羅生門黎, 你要FC, 點FC? 天真到以為強姦犯認自己強姦過人? 當然新屋嶺冇王管, 有咩做唔出? 唯有靠越黎越多既受害人勇敢企出黎, 先令更多人相信

死撚左佢啦個d仆街，過兩年信唔信話原諒埋

我推

有D野根本冇得fc
信就信
唔信都冇辦法

其實個位手足最好係台灣個搵個有公信力架人或政黨(例如民進黨?)陪同開個記者會講番件事，呢個指控咁嚴重，好難就咁算

係
社工醫護議員聯合記招啦

佢唔喺香港搞個記者會講一次始終做唔到爆發嘅效果

事到如今無警察係無辜架

唉

講過只係白色恐怖嚇吓你 班FC撚都要落地獄

Tui

真係cls

清算警隊

我發訊息給他都是已讀不回
We7無已讀不回

有冇可能可唔可以叫佢喺台灣返到記者會

開個記者會

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推
核彈

推
對抗白色恐怖

咁又信到10足?

話黑狗殺埋示威者全家我都相信
黑狗已凌駕任何法律

驚佢被消失
台灣都多共碟

最新 女子K11 Musea商場5樓被自殺

手足
真係喊左，對唔住你地

Gphone選舉主任收死亡恐嚇入安全屋

在台灣的手足加油呀

忽忘 受害者 重未為佢地平，要繼續出來，解散黑警，死不暝目呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推
手足不是避孕套

屌你老母十八代死仆街黑警冚家鏟都唔撚夠還

唔會啦

中共都知晒𠴱個新疆人啲野

全部解曬

屌你老母死黑警

信啊
香港人不嬲金魚記憶
雨革、魚蛋過咗
6月𠴱陣啲人仲話要感動警察

屌你死黑警

仲可以問點解
班藍屍會當啲手足係人咩
會當敵方係小強渣

當藍屍比狗打 或好似毛漢咁對待
先可能變返有人性嘅人

強姦犯
殺人犯
恐怖份子
反社會人格

= 香港警察

留名

好想同d fc 撚講，而家根本實實在在有人講左出黎，你地仲想點fc 呀？
係咪要有圖呀？
香港人快d 醒

多謝樓主

其實佢講完本人個人身安全都危險

收到Wind, CCTVB 2020 廣告收入又少左... 不過仲要踩多幾腳

幫手做啦

三萬隻都要還

黑警，睇路，禍必及妻兒

D支那豬仲以為新疆人周圍放炸彈架

有咩理由咁少人理

btw
重播X先生講話大概42分開始

要清算

不放棄

唔使fact check 100%係

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

麻
包
袋

邊撚個輪姦既，唔切撚左佢
點平息民憤

你唔企出黎，就證實唔到，幫唔到你
只可以專注其他消息

fc撚會問fc左未

DIU

要印出黎貼街俾更多人知道

政黨睇利益 台灣人會覺得唔關自己事 最多都係搵人權組織幫手發聲 但記者會未必會幫你搞 手足企上台講出嚟已經好大勇氣 推

cls

黑警一定要死全家

輪姦中學妹

五大訴求 缺一不可
台灣手足一定要返嚟煲底見

用WeChat sd集中營既相俾人

究竟點樣先可以收到班仆街皮

屌…

Please copy to MI6 CIA CSIS

睇新聞先知琴日台北有活動

黎遲左一日

永不原諒香港警察
永
遠
都
唔
會

大家唔好太盡信呢啲自稱過咗台灣嘅人
我唔係想分化
只係大家之前都應該有睇過有條友自稱自己係入過立法會之後逃亡嘅人
佢接受唔知乜鬼垃圾訪問
話自己而家好後悔一時衝動入咗立法會
話咩當時係受朋友影響又乜又柒
所以大家不能太盡信
網絡世界太恐怖喇

白色恐怖 睇落d 人都唔明
我覺事態遠遠超過恐怖呢兩隻字

應該係接近 滅口程度

咩網絡世界人地喺由台灣NGO組織辦嘅一場公開活動發言 呢類消息都唔係第一日聽到 手足企出嚟指證係冒住人生安危 呢啲NGO組織喺台灣好大影響力 太陽花初期都係佢地發起

我都覺得點都要搵個渠道俾證據公眾知
話就話唔洗Fc
但公眾連受害者係邊個/幾多人都唔知 係好難持續咁追究
又抑或接case知道真相既人有冇打算做啲咩？
我只怕慢慢丟淡大家就會習慣
咁好快香港就會同中国一模一樣
黑警去威脅死者家屬所以冇人敢出聲 同中国國安有咩分別？

up

TUI

手兄

推呢個
唔好比譚仔post 洗走左

成個熱門都係譚仔 正經嘢就無人關心

推上去

好撚大件事

有六位呀sir負評
關心譚仔係咪藍店 可以令黑警接受法律制裁咩

對家出狗ACC狂谷譚仔 單野
起班會員底就明

我地唔會放棄 直到黑警被全面清算同真普選到來為止

連登一早已嚴重滲透

其實8月已經有關注性暴力嘅組織做咗訪問，問卷入面有46位被捕人士都指曾受性暴力偏偏喺白色恐怖下，好多呢啲事只能成為fact check唔到嘅「傳言」

推爆呢個

我覺得係佢個fd想自保block左佢姐

係

推呀

R美台行政已經比你班友政治庇護,呢D明顯係遭受咗迫害.
咁未全體到國際軍事法庭作證將777衙門, POPO同相關嘅武警甲由逐個送去問吊囉.

集體去趙小蘭屋企門口請願.

撞衫

Never forget, never forgive

推呀 義士不是condom

推上頂

推比全世界睇

Ellen

推!!!!

果個人都唔知去左邊了

好嬲好嬲系列

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我想講一個好簡單嘅傳播學理論：議題設定 Agenda-setting theory

咩議題會成為討論焦點 基本上係由擁有話語權嘅資本家控制 例如NBA事件 例如今日政府話會推出新嘅房屋政策 跟住就會出現好多關於呢項政策嘅討論

但依家話語權係喺香港人手上 所以要有獨立思考 唔好跟車太貼 我地自己揀咩議題係重要同唔重要

香港人可唔可以知道 依啲事真係會發生係自己身上

沉冤待雪

推 義士不是condom

斯德哥爾摩症…

好嬲

集合力量一次反起黎

真係好癲，
香港會發生咁嘅事，
濫捕，打人呢啲都算，
最恐怖係輪姦雞姦呢啲事情。

呢d post無人推 走晒去推譚仔

咪就係嬲

一點危機意識都冇
害完人仲拎出嚟鞭

佢無講到好detail 手足都未有影響力 對支共未構成威脅 應該唔洗太擔心 雖然唔排除任何可能性 pray for Uighur

早兩日英國下議員議員
話有收到警暴受害人家屬求助

係 家屬只敢低調向外求援

希望多d人睇到
唔係做偵探
呢件事都緊要過譚仔掛？

P牌照推

譚仔事件五毛用bot洗post
admin完全唔理都無計

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

7位呀sir負皮

警謊又唔解釋下新屋嶺發生過咩事？

姦親都中學生？咩料

班黑警平時已經係爛賭同叫雞
但問題係福田果邊因為土地增問題發左達雞價貴
所以班黑警係故意有選擇有組織輪姦未成年少女

中大吳小姐相對受到私迫害細係因為班變態黑警覺得老
問下專家湯十一就知

推
好沉重

有無資料?

害人嗰個係共產黨
blame the victim，正

害人嘅係共產黨，冇危機意識嘅係佢
呢個時勢，冇危機意識唔只會害咗自己

喊住推

絕對同意升級

推呀 屌你老母死黑警

推 呢班人渣

死差佬，我屌你老婆

A HK protestor exiled in Taiwan about hkpolice gangrape

- 分享自 LIHKG 討論區（英語版）
請推外國去

Victim係新彊仔呀
事實係新彊仔俾人跣咗一獲仲要俾人消費
慘

想確認下文章個x先生同之前疑似被雞姦個x先生係咪同一人
睇文就兩個人嚟，篇文個x先生似係社工團隊嚟，普遍社工都on99同弱智所以會直接問新疆仔係咪真
如果係同一人，咁我為之前有所冒犯而道歉
但如果係另一人，我就戥新疆仔慘喇

X先生係七一義士 之後去咗台灣 佢自己有講 姐係無被捕過
社工幫咗好多手足 唔準你咁話佢地

中學炸屌你老母死黑警

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

我建議活動組
唔好再播"地厚天高"放映會
都播咗好多場
天琦語錄youtube都有好多可以聽

不如播吓新疆集中營影片
同納粹集中營、秘密警察
等香港人明白嚴重性
了解可能發生嘅事

因為依家個氛團都唔似革命
大把人返工、返學
真係服撚咗
連三罷都唔搞
拉咗成三千人
班友真係知唔知輸咗就仆街架

堅定劉呀

我驚, 但我一定會出黎!

黑警唔該落地獄

如果仲有未搵返既失蹤人口家屬朋友、受害人朋友
希望你們可以聯絡我
我地係外媒做緊有關被自殺 被失蹤調查😿
請登入 TG 即聯絡我

北愛就係殺黑警殺到成功談判

香港人, 香港人

笠水

X先生講話約42分開始

被狗恐嚇 裝野係屋個啲應該可以反莊返班狗

呢單推啊

推
請放棄口號式制栽

屌你，又話「推」，又㩒不推文

佢真係on9害死人，仲要用we7
到底港豬可以有幾豬？

到今時今日，都仲有人telegram 微信 支付宝 裝埋同一部機

做cdrom應該冇事嘅，唔見光嘅野幾時都唔好經電子設備

微信支付寶等強国app會定時上報你嘅位置，亦不排除有其他資料洩漏

係唔洗你開app，會喺背景自己做嘢

ios 用戶可以熄左背景app更新，並使用国產app後手動quit app

港版脫北者

聽日維園見

721 811 831 101

甴近平

聽日中環見

人手甴近平

唔好俾呢個post沉 我們要時刻警惕自己
對敵人仁慈就係對自己殘忍

Wechat 是無已讀不回的

勇武遺書

好想知道有冇最新各流亡義士消息 使唔使幫忙

瀨戶內海藝術祭2019 poster

好想信，但冇當時人講。話係朋友，好難全心支持。

X先生講話大約42分開始

再推！

幫推

Pray

Panic

Pikachu

推一推